有無人鍾意聽cable亞鵬講波？

技術分析叫有少少，但聽線、氣氛、廢up真係無得輸...

上屆歐聯句:沙拿多謝你~
真係笑死...

黎緊cable無都無真係有啲可惜

全部過檔Now

俾Wendy同個韓仔笠帽都可以繼續做幕前partner扮無事
影衰香港男人

不過而家個韓仔又同佢散左
自己一個揍仔

點解Wendy成日都散